====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: *** L ' approche postmoderne , critique de la tabula rasa moderniste , a élargi à l ' architecture et à la ville la pratique du collage urbain , d ' hybri dation et de stratification de styles et d ' objets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

